之前連登仔明明話紅隧好塞，求西隧減價架？

今日真係減價，又話咩各隧道有各market, 紅隧由佢塞因為啲人無錢，最緊要有條肯俾貴就快既路

真難服侍